蓬佩奧: 制裁行動「不是一次就算」

美國財政部周五宣布制裁 11 名中港官員，名單包括林鄭月娥、鄭若驊、李家超、鄧炳強等。美國國務卿蓬佩奧繼昨發表聲明稱「美國將與港人站在一起」後，今再在 Twitter 發文指，全世界都看到中共如何收緊對人民的控制，警告制裁行動將「不是一次就算」（These actions aren't one-offs）。

下一波
689 譚耀宗 葉國謙 十一哥 葉劉 陳智思
張建宗同波叔應該繼續冇份

咁快就出定預告

銀行可能會突然多左好多轉脹業務，同多左人搵律師提早分身家

下星期五?

一定不能放過羅致光

石頭與腳

會唔會黐線到送槍畀留喺香港嘅手足 又或者 直接喺美國本土協助海外港人組建政府

仲有楊潤雄呢條仆街

大招都係星期五股市開市前出，玩鳩香港股市同埋等對手無得放假

唔知係咪等緊盟友呢

逢星期五晚 約定你喇
記得瀏覽US Treasury官網

that's what we're talkin' about

收成期啦,粗暴剪布仲咁多嗲

呢條仆街真係要有

買定香檳雪啦大家

姐姐

Good

最好加拿大同英國澳洲都跟隊

佢應該有睇過尼張

Pompeo

姐姐～～
妹妹～～

陳同佳效應可以發到幾大？

郭sir
振中 sir
光頭sir
西灣河sir
電單車sir

係時候嚇尻啲藍屍：

夠膽用Facebook撐被制裁人士，隨時美國透過Facebook起你底，凍結哂你啲戶口

係咪呢條?

點解覺得係人？
點解唔係公司

直接 subscribe email 啦。

中聯辦用嚟買樓嘅公司
好似有七百幾個物業

邱x華 楊潤x 一定要入

call loan call loan!

冇睇過美劇咩？
冇片尾曲，播完果集就直接播預告

仲有何君堯律師

仲有楊潤雄 有份搞文革

呢個真係一定一定一定要！

應該唔會加人啦
但應該會真係行動

支持蓬元帥

支那個個都話唔驚，咁美帝咪繼續囉
最多下次出啱地址

下一波呢斑人全部唔中我都可以 最想係香港警察三萬精兵全部入哂 我覺得有必要等美國知我地最想就係三萬精兵入LIST

提d外資走快d

R.IP?
I mean Regina Ip

花生指數全面上升

Let's fucking go!

最近每個星期5 都有爆炸性既野發生 好似追緊美劇咁 一星期一集好吊癮

呢條死冚家鏟

真

姐姐太低級啦，最後先制裁啦

教育之恥

D人仲話只係禁WeChat，700會無事，笑L死。
有L排玩喇，好明顯。

似係講緊中共行為，而唔係制裁行為。

仲有邱騰華呢條仆街

三萬曱甴一定要入

GO! GO! GO!

我都覺但唔肯定，唔好跟車太貼

如果每一兩個星期喺名單度加返10個8個人名，點算？

如果收成期被制裁肯定會喊晒口

共和黨終於發現反共越辣, 民調越升

美國重申制裁只是針對一小撮人，
大部分香港人的生活不受影響。

PIN
保持距離

This way

黎緊星期五應該有下一波
In Pompeo we trust

遲下通過埋索償法案，充公晒中共資產，美國國民平分就爽

癡撚線

蓬佩奧呢句制裁行動「不是一次就算」真係嚇到班港奸瀨尿

3萬thx

可能會眼泛淚光講美國阻佢收成期.

之前大陸制裁美國官佢地都無出過聲，點解香港啲官咁大反應，就係因為一講到制裁，基本上就比人撳住嚟打

蓬佩奧特約-每週五制裁名單

制裁所有香港警員

應該多咗好多人離婚

怪美國之前諗清楚係邊個玩串個party先

無銀行戶口用 3萬人排隊出糧數銀個畫面應該好壯觀

要多d!

689手足嚟

七常委gg

班狗宜家應該諗緊點篤灰自保

睇番原文
有機會係話中共既侵犯行為唔係一次半次

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

推，美帝好波

推光復香港 時代革命

我就唔信啦 我地中國政府未怕過

佢都批咗好多不義之財
機會都大

歡迎
We are looking forward to it

屌... 樓主fake news

仲黎？頂唔順啦

拿，講過算數呀

港毒之父

契爺

樓豬唔識睇英文打咗個飛機

Aggrr

Sir, this way!

These actions aren't one-offs
都可以當做 double meaning 嘅

我估下一步係禁止香港入口燃油

楊潤雄條仆街都要

陸續有嚟
唔使驚輪唔到自己

一定唔會第三次世界大戰

禁止香港入油仲有個好大好處

燒山話伊郎被美國制裁咗過萬人

吊，開心咗一陣
樓主文盲

人哋講中共啲仆街行為唔係個別事件喎
都唔關制裁事
立場譯錯喎

Fridays for Freedom

逢星期五準時收睇

呢堆黑警都好撚緊要

返唔到工

應該係同時指兩樣嘢

我好撚憎呢條粉皮
但問心應該有排先到佢

語義特登有d曖昧同語帶相關 屌埋中共仆街行為唔係一次
但本意一定係講制裁
點會用actions呢個term + one-offs呢個字去形容 侵犯人權行為
actions, one-offs 呢個組合已經係講緊制裁
是但1個term轉左 都仲有得講
我唔覺立場有炒

仲有隻人頭豬

行會成班都要特別係 李國章 羅范
2隻攪鳩學術自由嘅 教畜界狗男女

啱
Btw hi

仲有排玩

大陸燦呢次重唔仆街
共匪提核戰嘅好結果

其實應該一次過突擊沒收班支那人係外國銀行，包括滙豐渣打呢d銀行嘅所有資產同在愛國不動產。既能增加政府收入，又非常有效，等佢地冇得陰D陰D提走d錢同賣盤。

雖然好想
但未必有佢份

Push

有無加陳茂波？ 我想睇吓收成期俾人制裁會發生咩事

呢條係大仆街，必需永不超生

只不過今次只係制裁有落手搞黨安法啲共匪呢班撚樣先暫時走得甩

提定啲而家仲唔肯走既美資講你仲唔走到時咪撚走住黎屌

回血劍之後派錢比美國公民
開心仔

仲有立會班仆街
紅官班仆街
開槍果幾隻仆街
個list水蛇春咁長

楊潤雄
聶德權
何君饒
劉業強
成個民建聯
3萬個黑警
太多未能盡錄

重有劉二哥

幾撚有霸氣

多謝

五毛消失晒

仲有邱騰華同葛佩凡

多咗啦

之後D狗官報仇對香港更强硬

梁振英都話得個十一個咁成全你囉

民建聯、工聯會

想幫佢老蓬含

Regina呢

耶耶耶

楊潤雄一定要有
早排d食相嘔心到

炒晒車啦
多謝立場亂鳩咁譯

英國佬做咩靜晒既呢排

楊潤熊條閪人呢？

佢話要炒教師

言論自由呢

佢應該驚到腳震，仔女要返大灣區讀書了

樓主pin

開槍警兩個女要返大灣區了

成個仆街政府主理人、高官、行會都冇得走

天蓬元帥好野

F for freedom
S for sanction

葉劉等緊。佢好撚葡萄

阿篷帥，我的會幫你睇著，話你知邊個衰人犯賤，等你制裁有料係手

美國唔係想一棍扑死佢地
而係要慢慢咁節磨死佢地
班港共開始要諗下被制裁後生活點過
制裁國極可能慢慢咁擴展到六眼聯盟
用小米機
AIA 份保單冷結
強積金有小小北美投資？成份冷結
出國撘中國航空，而且不得經過制裁國領空

港人爭做金手指

應該要等其他國家跟隊（at least 英國）美國先會玩第二波

要好多人幫佢推上Twitter

應該港人一人一票選出

全部建制啦，洗咩搞咁多

sure

AIA已經係港資公司黎，個CEO非常奶共
加拿大Sunlife個啲都仲有可能會跟機既

why not both

These actions aren't one-offs....

大部分香港人身心愉悅

害死香港人仔女
自己仔女就去澳洲

政府開新位：出糧點鈔師

到時真係去狗總開香檳

幾時到韓正，王戶零

CCP 惡行唔係一次半次，so 制裁都係陸續有來。有咪問題？

下次應該係選舉主任，警隊指揮官，再之後就係入臨立會個班人

Thx

係望呢11位有人整張'制裁後生活攻略'比同道參考...

up

樓主已炒車🤦‍♂️， pin this ， 不是制裁， 係控制人民不是只有一次

佢運走連帶收貨條友都要制裁 梗係畀佢運啦

放暑假呀大佬

姐姐 689要努力爭取一席位
以表愛國之心

Freedom Friday

每個星期五 制裁11人

唔好再推依個post, 炒左車

又贏 香港人每場戰爭都贏到盡

或者呢個係震懾策略，炸完一次，停一陣，等對方草本㫮兵，驚自己係下一個。等佢地在內部犯錯分裂。

推到台灣制裁game one

直接3萬thanks

下一步係制裁組織
宣佈黑警為恐佈非法組織
狗頭已經宣佈制裁，下面班狗冇可能就咁算數
一獲熟

無錯，好離譜
當然仲有大量法官啦

英國 日本 加拿大制裁仲大震撼過美國

條隊好長
高官行先到黑狗

姐姐：我啲希望返晒嚟，即係我仲有機會去用被美國制裁呢件事去表忠生命滿希望，前路由我創，Yahoo！

就嚟變 call燶 call 燶

有呀，咪出黎笑下話冇得去支那旅行

十一哥一定要有份呀

出糧嗰日庫務局門口條隊應該排到流浮山

講完呢句唔知會唔會有撚樣敢再出嚟吠

大到核爆

Oh say can u see, oh say can u see

不能盡錄

頭盤都咁好味

狗共整走左頭條新聞 換返個週五制裁名單

疫情下大家留喺屋企食花生就最安全
逢佩奧每日精選

加埋收成波同大口狗

美國會有下一步行動係意料中事, 反而戰線宜家要加速英加澳日德跟隨, 甚至最重要係瑞士銀行都斷絕同支共港共合作

有美國學者提議過 送軍火俾圖博同東突游擊隊

係咪想講陳健波

Thank You Sec. Pompeo.

民主黨繼續失蹤
總統大選前都唔識玩

鬥黃鬥到車尾燈都見唔到

共和黨同埋侵侵就真係醒目
反共的確好多美國人Buy
(左膠就例外冇撚得救)

民主黨真係完全唔醒目唔識玩
繼續China Joe 亂講野倒米

磨呀

明居正拍檔話有3千幾個伊朗高官仔女+委內瑞拉前總統老母被遣返+凍結資金

期待

班傻仔以為咁就完 仲咁串

民主黨州多左膠

冇用，18個月內持有通常被認為實質持有
照ban

等你

希望Pempeo有拍Marvel嘅決心
Ironman第一集已經好收得